[{"repairJobId": "CPF LPF 0191-01/04/2020", "internalSerial": "30082712700207", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ขอทำบันใดข้ามไปเติมน้ำยาพริ้งในที่เก็บถังน้ำยาพรีเสริฟแม่บ้านเข้าไปลำบาก อันตราย (ถังน้ำยาพรีเสริฟไมมีในระบบ stone lab จึงแจ้งผ่านถังอลิเมต)", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-04-01 14:31:24", "remark": "ถัง EMINATE", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-17 15:12:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ไม่มีบันได", "solution": "ทำบันไดใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0192-01/04/2020", "internalSerial": "20251", "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)", "problem": "มีรอยรั่วตรงรู", "informByFullname": "ธวัชชัย จี๋ภิโร", "informDate": "2020-04-01 23:47:10", "remark": "กล่องฉีด Ezyme ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-13 15:44:24", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "ธวัชชัย จี๋ภิโร", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดการกัดกร่อน", "solution": "เชื่อมปะ", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0193-02/04/2020", "internalSerial": "3008100215", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ฝาครอบ Feeder ผุ", "informByFullname": "ธวัชชัย จี๋ภิโร", "informDate": "2020-04-02 06:33:02", "remark": "feeder  ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-07 09:59:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธวัชชัย จี๋ภิโร", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "แผ่นฝาผุ", "solution": "เปลี่ยนแผ่นฝาใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0194-02/04/2020", "internalSerial": "3008100215", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "น้ำมันเกียร์มอเตอร์รั่ว", "informByFullname": "ธวัชชัย จี๋ภิโร", "informDate": "2020-04-02 06:34:22", "remark": "feeder  ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 15:45:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธวัชชัย จี๋ภิโร", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ซีลคอเกียร์รั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0195-02/04/2020", "internalSerial": "30082712700004", "toolName": "Warehouse", "problem": "หลังคาโลกดังK2รั่วตรงหน้าบ่อทางเทEX", "informByFullname": "อำนาจ วรายุ", "informDate": "2020-04-02 16:10:31", "remark": "โกดัง K2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-17 15:08:59", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "อำนาจ วรายุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ผุตามเวลา", "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0196-07/04/2020", "internalSerial": "30081111602041", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ตัวเคาะถัง41 ชำรุด", "informByFullname": "ธวัชชัย จี๋ภิโร", "informDate": "2020-04-07 15:36:08", "remark": "ถังเตรียมอัดเม็ด41", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0197-07/04/2020", "internalSerial": "30081111602041", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ตัวเคาะถัง41 ชำรุด", "informByFullname": "ธวัชชัย จี๋ภิโร", "informDate": "2020-04-07 15:36:09", "remark": "ถังเตรียมอัดเม็ด41", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0198-07/04/2020", "internalSerial": "30081111602041", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ตัวเคาะถัง 41 เสีย", "informByFullname": "ธวัชชัย จี๋ภิโร", "informDate": "2020-04-07 15:37:52", "remark": "ถังเตรียมอัดเม็ด41", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 15:47:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธวัชชัย จี๋ภิโร", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขุดซีลตัวเคาะเสีย", "solution": "เปลี่ยนซีลตัวเคาะใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0199-08/04/2020", "internalSerial": "3008100968", "toolName": "Tube Magnet", "problem": "เสื้อแม่เหล็กรั่ว", "informByFullname": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "informDate": "2020-04-08 13:16:29", "remark": "แม่เหล็กก่อนลง DRUM SCALPER C3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-21 10:01:25", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ใช้งานมานานเกิดการรั่วใหล", "solution": "ใช้แผ่นเหล็กปะเข้าไปอีก ", "engineer": "วิทยา  จอมนันตา", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0200-08/04/2020", "internalSerial": "3008100968", "toolName": "Tube Magnet", "problem": "ฮอปเปอร์ก่อนลงแม่เหล็กรั่ว", "informByFullname": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "informDate": "2020-04-08 14:03:10", "remark": "แม่เหล็กก่อนลง DRUM SCALPER C3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-21 08:47:38", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใช้งานมานานเกิดการรั่วใหล", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วิทยา  จอมนันตา", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0201-09/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "ไม่ได้ตอดตั้งสายดินตู้น้ำดื่มk2", "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว", "informDate": "2020-04-09 13:54:52", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-28 14:29:43", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "สุรไกร ยอดแก้ว", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "สายหลุด", "solution": "ขันน๊อตใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0202-09/04/2020", "internalSerial": "20258", "toolName": "Diaphragm Pumps", "problem": "เอนไซม์ออฟติฟอสรั่วตรงข้อต่อไลน์อัดเม็ด4", "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "informDate": "2020-04-09 15:31:22", "remark": "ปั๊มฉีด Optiphos ปั๊มเม็ด4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-11 08:54:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ข้อต่อ Damperner รั่ว", "solution": "ทำการเปลี่ยนใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0203-10/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "ประตูห้องน้ำยาชำรุด", "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว", "informDate": "2020-04-10 10:50:22", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0204-11/04/2020", "internalSerial": "3008100532", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "โซ่สายพานยืดหด 1หลุดคับ\nขอทีมงานวิศวะมาตรวจสอบให้ด้วยคับ", "informByFullname": "สายธาร โสพันพิม", "informDate": "2020-04-11 08:59:06", "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-11 13:49:51", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "ไกรสร บุญสง่า", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มีการกระแทก เนื่องจากลิมิตช์ไม่ตัดการทำงานท่อนที่3 สุดท้าย ปรับแต่งใหม่", "solution": "เปลี่ยนโบล ใหม่และปรับแต่งลิมิตช์คืนสภาพ", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0205-11/04/2020", "internalSerial": "30081111301019", "toolName": "Storage Tank", "problem": "น้ำมันเกียร์รั่วครับ ถัง19 สกรูก้นถังวัตถุดิบ", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-04-11 10:19:13", "remark": "สเกล 1 ถัง19", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0206-11/04/2020", "internalSerial": "30081111301019", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ถัง19น้ำมันเกียร์รั่ว", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-04-11 10:20:53", "remark": "สเกล 1 ถัง19", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 15:48:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลคอเกียร์รั่ว", "solution": "เปบี่ยนซีลคอเกียร์ใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0207-13/04/2020", "internalSerial": "30082112401006", "toolName": "Silo (ไซโล)", "problem": "มีวัตถุดิบเต็มถังแต่ LEVEL ไฟโชว์เต็มถังไม่โชว์ขอซ่อมหน่อยครับ", "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง", "informDate": "2020-04-13 10:36:53", "remark": "ถังชื้น W106", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-18 16:11:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "วัตถุดิบเต็มไฟไม่โชว์", "solution": "เปลี่ยนอุปกรณ์ตัวใหม่", "engineer": "ชูชาติ กุนนารา", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0208-15/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "ป้ายชำรุด (ป้ายใหม่ อยู่ห้อง จป.)", "informByFullname": "โชติกา จินะทอง", "informDate": "2020-04-15 09:17:54", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0209-15/04/2020", "internalSerial": "3008100225", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ใส่ไม่ได้", "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ", "informDate": "2020-04-15 15:16:47", "remark": "กระพ้อ  ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-19 11:03:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ใส่ไม่ตรงต่ำแหน่ง\n", "solution": "ใส่ที่เดิมให้ตรงต่ำแหน่ง", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0210-16/04/2020", "internalSerial": "3008100735", "toolName": "Roller Feeder", "problem": " ล้างแม่เหล็กยาก เวลาเปิดติดถาดรอง", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-04-16 00:41:40", "remark": "โรเตอรี่ FEEDER บดหมูอ่อน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-14 09:13:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เปลี่ยนเครื่องใหม่", "solution": "เปลี่ยนเครื่องใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0211-16/04/2020", "internalSerial": "30081111305004", "toolName": "Storage Tank", "problem": "หน้าแปลนรั่ว สกรูเกลือ", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-04-16 02:32:08", "remark": "mini scale ถัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0212-16/04/2020", "internalSerial": "30082712700205", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ปั้มมอเตอร์น้ำตาลใต้ถัง 1,2ซีลรั่วและถาดรองรัาว", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-04-16 10:00:17", "remark": "ถัง MOLASS 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-10 10:15:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กลไกปั้มสึก", "solution": "ปรับตั้งกลึงใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0213-16/04/2020", "internalSerial": "30081111305004", "toolName": "Storage Tank", "problem": "สกรูเกลือ รั่วตรงคอเพลาสกรู", "informByFullname": "นิมิตร มูลติ๊บ", "informDate": "2020-04-16 13:50:30", "remark": "mini scale ถัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-17 16:05:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นิมิตร มูลติ๊บ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่วคอเพลา", "solution": "ซีลรอยรั่วคอเพลา", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0214-16/04/2020", "internalSerial": "3008100609", "toolName": "Dosing Pump (ปั้มสารเคมี)", "problem": "เช็ควาล์วน้ำยา HT-B100น้ำสามารถย้อนกลับได้", "informByFullname": "อภิชาติ ประคำนอก", "informDate": "2020-04-16 16:27:39", "remark": "Chemical Pump Boiler2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-17 12:26:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภูชิต สงวนศิลป์", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เช็ควาล์วเกิดการกัดกร่อน", "solution": "เปลี่ยนเช็ควาล์วใหม่", "engineer": "อภิชาติ ประคำนอก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0215-17/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "แก้ไขป้ายที่ชำรุด พร้อมแก้ไขรูปแบบการติดป้ายใหม่ (ป้ายใหม่ อยู่ห้อง จป.แล้ว)", "informByFullname": "โชติกา จินะทอง", "informDate": "2020-04-17 08:30:24", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-21 10:38:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "โชติกา จินะทอง", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เปลี่ยนป้าย", "solution": "ติดตั้งป้ายใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0216-17/04/2020", "internalSerial": "30082712700206", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ขอทำที่ล็อควาล์วเปิดปิดถังน้ำตาล LM1 ด้วยของเดิมงัดง้างกันได้ไม่คงทน ขอทำแบบดีๆหน่อย", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-04-17 10:19:38", "remark": "ถัง MOLASS 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0217-17/04/2020", "internalSerial": "30082712700201", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ขอทำที่ล็อควาล์วเปิดปิด LM2 ของเก่าชำรุด ขอทำแบบคงทนแข็งแรงด้วย", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-04-17 10:24:04", "remark": "ถังไขมัน LQ.8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0218-17/04/2020", "internalSerial": "30082712700202", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ขอทำที่ล็อควาล์วจุดเติมน้ำมันปาล์มถัง 1 ด้วยของเก่าชำรุดไม่คงทนแข็งแรง", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-04-17 10:26:42", "remark": "ถังไขมัน LQ.9", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0219-17/04/2020", "internalSerial": "3008100524", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "ขอทำที่ล็อควาล์วเปิดปิดน้ำมันปาล์มถัง 2 ของชำรุดไม่คงทนแข็งแรง", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-04-17 10:28:38", "remark": "ปั๊ม1ขึ้นถังDaily tank Molass", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-19 09:31:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "แข็งแรงกว่าเดิม", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ไม่แน่นชำรุด", "solution": "เปลี่ยนการล๊อคใหม่", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0220-18/04/2020", "internalSerial": "3008100030", "toolName": "Blower (โบวเวอร์)", "problem": "ทางเทอินเทค 3 แอร์เจทไม่ทำงานฝุ่นเยอะมากเวลาป้อนมันเส้น", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-04-18 14:31:04", "remark": "Blower Air JET FILTER Intake3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 10:34:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC15", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "มอเตอร์ชำรุด", "solution": "พันมอเตอร์ใหม่", "engineer": "ชัชวาล  ปันดอนตอง", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0221-19/04/2020", "internalSerial": "3008100148", "toolName": "Molasses Mixer", "problem": "ผ้าใบฉีก-ขาด", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-04-19 12:32:49", "remark": "โมลาส Mixer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-24 11:33:11", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ผ้าใบฉีกขาด", "solution": "เปลี่ยนผ้าใบใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0222-20/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "ตรวจสอบหรือซ่อมระบบแสงสว่างรอบโกดัง K3 เนื่องจากหลอดไฟสปอร์ตไลท์ด้านข้างโกดัง K3 กระพริบ", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-04-20 08:43:58", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0223-20/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "ตรวจเช็คหรือเปลี่ยนหลอดไฟฟลูออเรสเซนต์ ด้านนอกโกดัง K4 เนื่องจากหชอดกระพริบ", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-04-20 08:45:45", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-07-24 19:39:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสียตามอายุไข", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0224-20/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "หลอดไฟชำรุด แนวรอบรั้วโรงงาน 2 จุด ค่ะ", "informByFullname": "โชติกา จินะทอง", "informDate": "2020-04-20 08:54:28", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-04-21 09:48:56", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "โชติกา จินะทอง", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมดอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0225-20/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "สปอร์ตไลท์ หน้า K2 ชำรุดจ้า (กระพริบ)", "informByFullname": "โชติกา จินะทอง", "informDate": "2020-04-20 08:57:26", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-06-18 12:04:41", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "โชติกา จินะทอง", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสียตามกาลเวลา", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0226-20/04/2020", "internalSerial": "3008100260", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "เฟืองตามมีสภาพเริ่มสึกหรอเล็กน้อย", "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "informDate": "2020-04-20 18:54:55", "remark": "feeder ปั๊มเม็ด4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 15:49:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฟันเฟืองสึก", "solution": "เปลี่ยนฟันเฟืองใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0227-20/04/2020", "internalSerial": "3008100337", "toolName": "Inkjet", "problem": "ขอย้ายไฟแสดงสถานะการทำงานของ inkjet มาไว้ตรงหน้าให้พนักงานบรรจุอาหารมองเห็นสถานะการทำงานของเครื่องพ่น inkjet เพื่อป้องกันปัญหาที่เกิดจากเครื่องinkjet ไม่พ่นข้างถุง และจะได้แก้ปัญหาได้ทัน", "informByFullname": "หฤทัย ผัดแก้ว", "informDate": "2020-04-20 22:52:03", "remark": "เครื่องปั๊มวันที่ บรรจุ4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 13:43:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "หฤทัย ผัดแก้ว", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ไฟโชว์สถานะ อยู่คนละที่กับหน้างานทำให้ไม่เห็นสถานะการฉีด ink jet\n", "solution": "ย้ายตำแหน่งให้มองเห็นชัดเจน", "engineer": "ชูชาติ กุนนารา", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0228-21/04/2020", "internalSerial": "3008100717", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ผ้าใบฉีกขาดหลุด", "informByFullname": "ถนอม คำตา", "informDate": "2020-04-21 08:06:37", "remark": "Slide ถัง 19 ลงเชนไมโครบิน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานปรับปรุง โดยวิศวกรรม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0229-21/04/2020", "internalSerial": "30081111401036", "toolName": "Surge Bin", "problem": "ฮอปเปอรรั่วอุดไม่อยู่", "informByFullname": "ถนอม คำตา", "informDate": "2020-04-21 08:15:47", "remark": "Surge bin36", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-17 16:06:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ถนอม คำตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผนังสึก", "solution": "ตัดปะผนังใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0230-21/04/2020", "internalSerial": "30081111401036", "toolName": "Surge Bin", "problem": "ฮอปเปอร36รั่วอุดไม่อยู่แล้ว", "informByFullname": "ถนอม คำตา", "informDate": "2020-04-21 08:17:36", "remark": "Surge bin36", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานปรับปรุง โดยวิศวกรรม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0231-21/04/2020", "internalSerial": "30082712700204", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ขอทำบันไดข้ามไปเติมน้ำยาพริ้ง โดยข้ามตรงกำแพงบันวาล์วของถัง CCL เข้าไป", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-04-21 08:36:58", "remark": "ถัง CCL", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-19 08:40:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มีพื้นที่เข้าจากฝั่งห้องปั้มลมได้", "solution": "สามารถเข้าได้จากอีกฝั่ง", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0232-21/04/2020", "internalSerial": "3008100717", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ผ้าใบชำรุด", "informByFullname": "ถนอม คำตา", "informDate": "2020-04-21 11:39:36", "remark": "Slide ถัง 19 ลงเชนไมโครบิน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-30 09:45:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ถนอม คำตา", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใช้มาเป็นเวลานาน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานปรับปรุง โดยวิศวกรรม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0233-21/04/2020", "internalSerial": "3008100758", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ลูกปืนแตก", "informByFullname": "นัฐการณ์ บ่อเงิน", "informDate": "2020-04-21 12:37:14", "remark": "เชน ใต้เตาเผาบอยเลอร์ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-27 10:54:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นัฐการณ์ บ่อเงิน", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนเสื่อมสภาพ ใช้มาเป็นเวลานาน", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0234-21/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "ขอเปลี่ยนหรือถอดล้างทำความสะอาดแผ่นใสหลังคาห้องน้ำชาย 1 เนื่องจากแผ่นหลังคามัว และบิดอ้าออกไม่แนบสนิท", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-04-21 13:16:13", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-10 16:09:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพตามกาลเวลา", "solution": "เปลี่ยนแผ่นใสใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0235-21/04/2020", "internalSerial": "3008100067", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "แปลง เบลฟีดสึก", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-04-21 16:16:53", "remark": "Hammer Mill 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0236-21/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "น้ำรั่ว ตรงวาล์วจ่ายน้ำถังล้างตา ติดริมรั้วข้างโกดัง อสร.ทางเดินไปหม้อแปลงMDB1", "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว", "informDate": "2020-04-21 16:53:48", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-05 11:08:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรไกร ยอดแก้ว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพ", "solution": "พันใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0237-21/04/2020", "internalSerial": "30081111603H01", "toolName": "Hopper", "problem": "ท่อ วนกลับ มีรอยรั่ว ทำให้ฝุ่นอาหาร ร่ัวกระจายออกมาได้ครับ", "informByFullname": "สุรชัย คำเมืองไสย์", "informDate": "2020-04-21 18:20:27", "remark": "HOPPER อัดเม็ด3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-05-17 16:03:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรชัย คำเมืองไสย์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ท่อสึก", "solution": "ปะท่อใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0238-22/04/2020", "internalSerial": "3008100156", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "แคล้มรัดผ้าใบข้อต่อก่อนลงเทินเฮด 426 มิกเซอร์หลุดบ่อย ใส่หลายรอบแล้ว รบกวนหาวิธีที่ยึดผ้าใบได้นานๆหน่อยครับ", "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา", "informDate": "2020-04-22 09:06:25", "remark": "Turn head 426", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-30 14:25:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ผ้าใบน้อย แคล้มป์ล๊อคเสีย", "solution": "เปลี่ยนผ้าใบ แคล้มป์ล๊อคใหม่", "engineer": "วิทยา  จอมนันตา", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0239-22/04/2020", "internalSerial": "3008100216", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ท่อสตีมเข้าconditioner pl.2รั่ว,ผุครับ", "informByFullname": "เสน่ห์ ไชยรินทร์", "informDate": "2020-04-22 10:00:12", "remark": "conditioner  ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-05 11:07:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เสน่ห์ ไชยรินทร์", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เกิดการสึกตามการเวลา", "solution": "ตัดเปลี่ยนใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0240-23/04/2020", "internalSerial": "3008100332", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "สายพานฟีด hopper packing4 ชุดรุด แตก ", "informByFullname": "ปทุมพร ยะบึง", "informDate": "2020-04-23 03:27:02", "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-24 11:32:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วรกร วัตตศิริ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รอยต่อสายพานฉีกขาด", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0241-24/04/2020", "internalSerial": "3008100156", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "น๊อตประคองท่อ หัก", "informByFullname": "นิมิตร มูลติ๊บ", "informDate": "2020-04-24 11:02:21", "remark": "Turn head 426", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0242-24/04/2020", "internalSerial": "3008100966", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "แผ่นดับเบิ้ลงอและแผ่นโลสชิ่งด้านข้างสึก", "informByFullname": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "informDate": "2020-04-24 16:38:53", "remark": "เชน ใต้ TRUCK DUMP INTAKE C3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-17 08:47:14", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นดับเบิ้ลสึก", "solution": "เปลี่ยนแผ่นดับเบิ้ลใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0243-24/04/2020", "internalSerial": "3008100960", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "ข้อต่อสายไฟหัก\nสายไฟเซนเซ่อร์ล้อ C3 ", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-04-24 18:21:12", "remark": "TRUCK DUMP INTAKE C3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-04-29 09:39:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "คอนเน็คเตอร์หลุด", "solution": "ตัดซ่อมใหม่", "engineer": "ชัชวาล  ปันดอนตอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0244-25/04/2020", "internalSerial": "3008100757", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "มีรูรั่วตรงแนวเชื่อม \nสกรูเข้าเตาบอยเลอร์", "informByFullname": "นัฐการณ์ บ่อเงิน", "informDate": "2020-04-25 15:02:04", "remark": "สกรูป้อนเชื้อเพลิงเข้าเตาเผาบอยเลอร์ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-02 12:29:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นัฐการณ์ บ่อเงิน", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดการเสียดสีระหว่างสกรูกับท้องสกรู", "solution": "เชื่อมปะ", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0245-27/04/2020", "internalSerial": "3008100150", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ซีลขอบข้างลูกปืนท้ายเชนมิกเซอร์ ขาด อาหารรั่วครับ ตอนนี้เอาซิลิโคนอุดไปก่อน รบกวนเปลี่ยนให้ถาวรหน่อยครับ ขอบคุณครับ", "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา", "informDate": "2020-04-27 02:19:16", "remark": "เชน ใต้ MIXER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-04 14:44:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ซีลยางรองเพรทสึก", "solution": "เปลี่ยนซีลยาง", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0246-27/04/2020", "internalSerial": "3008100148", "toolName": "Molasses Mixer", "problem": "ข้อต่อหัวฉีดโมลาสรั่ว", "informByFullname": "ภูชิต สงวนศิลป์", "informDate": "2020-04-27 08:28:07", "remark": "โมลาส Mixer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-17 16:10:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภูชิต สงวนศิลป์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ท่อโมลาสรั่ว", "solution": "อุดรอยรั่ว ขันแน่น", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0247-27/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "หลังคาโรงอาหารเปิด จากลมพายุ", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-04-27 08:57:27", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-04 15:01:19", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "พายุลมพัด", "solution": "เปลี่ยนแผ่นหลังคาใหม่\n", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0248-27/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "หลังคาโรงพักขยะช่องเก็บเศษเหล็กเปิดออก เนื่องจากโดนลมพายุ", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-04-27 09:00:03", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-27 15:20:12", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "หลังคาโดนลมพายุพัด", "solution": "เปลี่ยนแผ่นหลังคาใหม่ โดยใช้แผ่นเมทัลชีสเก่า", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0249-27/04/2020", "internalSerial": "30082812700001", "toolName": "Warehouse", "problem": "หลังคา ล็อค B17, B18 บริเวณรางน้ำรั่วเยอะมาก ทำให้น้ำกระเด็นใส่อาหารถุง ระยะประมาณ 3 เมตร ทำให้เสียโอกาสในการวางแผงอาหารบริเวณล็อคดังกล่าว จำนวน 6 แผง (14.4 ตัน) รบกวนขอซ่อมด่วนค่ะ", "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "informDate": "2020-04-27 10:45:30", "remark": "คลัง อสร. โกดัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 10:48:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ผุตามกาลเวลา", "solution": "เปลี่ยนใหม่ทาสารกันซึม", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0250-27/04/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "ฝ้าเพดานร้านค้าโรงอาหารทั้ง 4 ห้องชำรุด เนื่องจากโดนน้ำหลังคารั่ว", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-04-27 12:25:43", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-06-05 11:42:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "น้ำรั่วลงเพดาน ทำให้ทรุด", "solution": "แก้ไขหลังคารั่ว และซ่อม\nเปลี่ยนเพดานใหม่", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0251-27/04/2020", "internalSerial": "3008100275", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "เปิดใช้งานได้สักพักมอเตอร์จะทิฟและโชว์ OL.ต้องได้รีเช็ตโอเวอร์โหลดด้วย ตรวจเช็คเบื้องต้นถุงกรองฝุ่นและท่อทางลงก็ไม่อุดตัน", "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "informDate": "2020-04-27 14:09:22", "remark": "Air jet filter Turn head ปั๊มเม็ด4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 10:26:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โหลดเกิน", "solution": "เอาไปซ่อม", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0252-28/04/2020", "internalSerial": "3008100286", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ถังบรรจุ 52 แตกตรงตะเข็บ ฝุ่นอาหารฟุ้งออกมา", "informByFullname": "ปทุมพร ยะบึง", "informDate": "2020-04-28 08:45:46", "remark": "สไลด์ถัง 52 ลงหัวบรรจุ3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 11:38:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วรกร วัตตศิริ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ถังเบ่งแตกขอบ", "solution": "เชื่อมรอยแคก", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0253-29/04/2020", "internalSerial": "3008800021", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ฮอปเปอร์สเกลรั่ว", "informByFullname": "นิมิตร มูลติ๊บ", "informDate": "2020-04-29 15:38:06", "remark": "ฮอปเปอร์ สเกล1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-05 11:06:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นิมิตร มูลติ๊บ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รอยแตกขอบ hopper", "solution": "เชื่อมรอยแตกขอบ hopper", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0254-29/04/2020", "internalSerial": "3008100216", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "1.ทางเข้าไอน้ำ3\n2.ทางเข้าไอน้ำ5\n3.ทางเข้าไอน้ำ6\n4.ฉนวนความร้อน\n5.ปรับปรุงการ์ดหลังสายพานให้เปิดปิดได้อันเดิมต้องถอดออกมาหมดทั้งชุดแล้วใส่ใหม่", "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ", "informDate": "2020-04-29 18:32:27", "remark": "conditioner  ปั๊มเม็ด2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-05 11:05:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ค้างท่อฉนวนกันความร้อน", "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ผุหมดสภาพ", "solution": "เปลี่ยนท่อเข้าคอนใหม่", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}]